[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 07 冇毛點算好

首抽推薦:
+火龍

or

+貞德

頂住先

1001唔開POST

無毛???
求你隻龍比你啦

望人9000戰力
無刷首抽
(主要, 眼見應該係....)用緊故事拎個堆角色+龍打

btw上post講到光奶

咁我其實係咪應該掛光奶好過掛火短

咁癲

利申首抽係火短+5星禮裝所以開左

前post有人講得岩
呢d game越早開局越好

我望左佢D角, 龍, 飾好耐
再加埋佢手上15000石
應該真係無抽過野, 除左一開波必抽一下4*角

點解D龍輝護符上限解放唔到既
話選擇了裝備中的龍輝護
但我已經解哂2隻LOCK
之後將佢係5個隊伍到拎返落黎

學唔黎呀呢d

主要係大家都冇料升上5環
咁5星角唔夠突出
龍技係戰力又顯示唔到..

不過我想表達GE係

1角1龍
開局啦
愈遲開局愈難追

遲多幾日冇乜人打初級中級都唔知點算

初級中級梗係自己打

起手光，水龍，忍手唔抽，頭先見有10連券抽左野，無彩光後來金變虹5星裝備卡，一隻4星光槍，覺已經好好彩。應該留石定點好？利申一隻5星人都無。

岩岩30抽 中2龍

放npc入去咪得囉

其實我覺得岩禮裝都可以開....
我係火短+雷xx的英雄,下下爆其實都好正
係前期水關有d惡啃

想問下隻暗法值唔值得升？定係用暗短比較好？
皆因宜家有火，暗，光龍，光奶
暫時用緊主角做主力
見佢幾高dam咁想試下

暗法

到得後期勁大力

暗法你岩岩咪問完,咪有人貼左link4星角黎講值得練囉

主角個加經被動 係 帳號rank？
作用係快d升rank 回體毛？

咁我升完隻光奶就升暗法先

所有人都應該掛奶好語過攻擊手

然後自己隊個4隻就掛哂攻擊手???

我fd list好似無乜奶

自己隊帶奶係0作用
除非你主玩奶

所以隻GAME後期個個d毛打高級
新手都唔知點算

一定會有bot啦

但fd list無奶都係pk

好難講喎bot呢樣野

有無人評價下木法

神清兵

木法(風法) 幾好用阿 我80$人仔買左個 木法(風法)+木龍(風龍)

光奶點先可以大大力？

出新角色新龍新被動卡
實有人砍掉重練刷首抽GE

掛光奶求加
利申改左光奶但佢仲係顯示火短

我都係 其實都幾高攻咁
但係好似好少見人講咁

４星光奶＋５星貞德就開局了
之後一路抽都好亂（5星暗龍 5星木弓)
佛系慢慢玩算

打完六章 無體無翼 一火女 三龍
依家模擬器刷緊

翼係用黎做乜?

冇哂體力同羽毛點算好
開住隻game係到聽歌唔知有乜做

升環

模擬器刷雙角雙龍

咁羽毛呢 ?

已經有

光斧+貞德幾錢

入人場

其實把武一定要跟角色屬？
例如我主角想升光劍，要招技補血
會唔會開唔到技？

有咩4星升上5星勁?

唔用貞，用4星光龍加30%攻

武裝4星2段加攻，不過得5妙

到底有無每日免費一抽呢樣野？
佢連續兩日都無得比我免運費抽

1次限定
冇話免費

屌做乜up 唔到圖

用課金石抽
手機GAME好多都係咁

每日免費抽道具

你禁呢格係特價抽，但要用課金既鑽

開局到依家百幾抽淨係中一堆符 d角同龍勁難中

依家機率係唔係有上升
用課金石10連2次都有5星

可能暗地裏調高左，今日刷首抽都多左中5星角+5星龍，不過唔同屬

10抽
中金咩都得

DLLMMMM
10隻暗龍啦

10隻啊

唔關事 抽咗次課金石10抽都係零5星

突滿兩隻
玩暗隊

終於有隻光角..

突左隻
賣曬其他

我想要貞德啊！！！

4星暗短 日本網今日更新左top 5
用過隻野飛得勁快

邊個網, 望望

隻暗短有咩特別

Thx 巴打

有升開呢隻野
放佢同 男主一男主永遠都死先

成日避都變普攻
係咪我個MOON壞左

見到d人刷到1,2隻5星就衝出黎問勁唔勁真係笑而不語

以後貼條link畀佢自己睇

多謝上面位bro share

見到啲人5星都玩到一pat屎
有啲人4星都MVP

4星5星分別係邊目前真係睇唔出
大家咩都未升齊

比隻5星角加同屬龍佢都冇撚用

同問
有張四星符中左四張
限定左兩張之後
第三張就係咁話裝備緊

木法排喺火女之後 整排名嗰個人好打有限

請問是否開得

因為你裝備緊...

抽多下10連先

其實"風"法好撚勁
只要有5星風龍

開

刪撚咗佢啦

del左佢先大得再抽過
抽到10隻5*先好停

原來暗弓係條死屍黎

啱呀 咁撚垃圾都po出黎想笑死成個post嘅巴打咩

好唔好用

有火短其實係咪唔用暗短都得
撞左個ex好似有啲哂

邊關打翼最快？

好駛好用

咁ching覺得用貞德定4星光龍好？

53318213536 招fd子

暗短用落好用過火女
靈活度高啲技又痛，不枉我一早練左

利申：開局乜柒都冇焗住用

有其他角色裝備梗果張符
你去隊伍到拆晒佢地d符落黎就升到

操作有咩分別

用4星都好撚勁,仲有張4星公廁禮裝滿血加技傷

火女就快跌落t2

冇晒mana

課

隻GAME無人玩...
主線HARD 都無人打

得隻4*木龍 +30%攻頂住先

D毛用哂係迎擊試鍊
仲邊有毛打主線

主線又冇特別
打唔打一樣

銀妹開局未?
(火短+火龍+5*爆擊被動, 要唔要?)

開到迎擊就夠

但冇毛都唔知點玩
要成3個鐘先打得一次龍超

主線=有心情就撚兩野

哇 呢D拎得去賣啦

唔鬼識賣

暗短連技有一段係彈後衝前，打王果陣唔駛特登後跳避招，可以彈後等王出完技後接返招

得6條毛1粒鐘1條邊夠玩

玩住自己d 毛先

乜真係1粒鐘多1條咩 完全無加過

你話要大大力高一定係4星光龍，白色個隻

重有補多唔多係睇攻擊力

大概第一技補600每人

第二技補200-300 連續

你係咪未用哂?

係

幫朋友淘寶首抽，點知買錯咗，
轉讓俾未開局嘅巴打，
綁咗老任帳，可以轉EMAIL

暗弓＋暗龍＋不死鳥首抽，
有人想要嗎？
可以TG

麻麻

想要 原本同個friend開左局幾日 但係首抽唔係太好 諗住砍掉重練 但係琴日晏晝刷到依家都未有一龍一角

睇咗就算

過幾日又變

唔係掛咁撚靚都唔要？
淘寶賣緊400wo

可以打埋多人睇第三十抽
不過你呢家都係覺得唔滿意點抽落去你都係唔滿意

而家D體用黎開成長自私刷
毛就用黎入人試煉/迎擊
反正開場有排等
個個都係咁D新手都唔知點搞

啲羽毛回得好慢呀

冇體冇毛,訓得

建築個個10個鐘以上

推200lvl要多2-3日

SOR呀，
唔記得講，朋友買錯咗，
而家蝕讓價賣，價錢有得傾，唔想浪費咗個首抽

啲人都未刷完，冇問題

有無人覺得最應該buff係ai

晏就打光遺望住隻光奶企係個紅圈裡面幾次都唔碌走又唔打隻怪

睇到屌出聲

去到40lv
已經冇毛冇體
養生

同埋頭20抽
火女+貞德+水龍

光斧+貞德

邊個好d

首抽3000石得一隻貞德龍 無5星角

開唔開得 定重抽？

光斧+貞德

RE

重抽

比我就重刷 但又要浪費時間

刷左兩日終於可以開局
火女＋不死鳥

帝國迎擊有冇話打咩屬性好
好似俾d野插唔多

btw水龍真係好撚難打到on9
下下痛到仆街又冇前搖提示

50抽火角暗龍1卡, 刪左

刷左成日乜龍乜角都冇

尋人

杏壇中學李一心

咪答撚左囉
答撚埋右 RE啦

頭20抽得個2張係pool度 show 出黎嘅5星護符
係咪冇撚用

想問下.....道具召喚係邊架？

日常任果度搵唔到

水隊定水隊？

木法射水龍當射靶
係衰冇乜人開場

打木屬

點解抽10連時動畫有3粒金色 但出到黎一隻5星都無

虹先係5星

唔該巴打 幫下我

D毛係咪有上限

可以話係要玩晒4隻角色

水男係槍既可做主打

火女要有龍配，火鳥都得

商店 育成道具

有幾個特效係必中5星
石像心口虹色
左右2隻金龍飛
上到天出虹圈

50

前日有人話OVERFLOW上限50
我就未試過上到咁高

4星龍有冇呀？

冇打落去多20抽睇下

4星角都好重要，要一補，一遠攻

d錢缺到冇野送比龍

Thx

好想要不死鳥

抽

暗迎擊高級有冇人用火女過到

不死鳥叫咩名

再等多20抽

送既4星龍係廢既

如果抽到5星龍配4星角都到

經常50

菲尼克斯
人樣嘅龍(雀)

好彩我有

點解高級龍難打咗咁多，我之前究竟點樣過
宜家好中意出d無前搖既普攻但痛到爆，避無可避

所以補好重要

四星補係咪火補好過暗補？
持續補血好似奶力大好多

想問你地啲石化咪留住先？
用黎等up抽野定係用石做其他野

其實唔一定要補 4隻暗/木/光 弓避哂技洗小怪 同埋破防變身就過到
岩岩過左幾次暗龍高級 反而高級迎擊戰真係唔識過喇

除左新手20抽 之後冇抽過等活動up算

有冇玩過cy其他game既巴打分享下?

終於打嬴上級若本

邊關黎

黑龍

1萬3先入得？

7000都3冠唔到,點打

想問下主角有冇用架？
Btw有冇tg group

500銀章，200金章

想快刷都冇可能

想問下依隻勁唔勁
抽唔到5星龍

6*黎

上面先講完

又炒左10抽 得1金 連4星都抽唔到
80抽都仲係首抽同新手包兩隻角 玩到心灰意冷

人地唔抽野玩得幾開心

啱啱抽中就上黎問

笑死7000戰水龍d人都可以狂死

重刷 又得隻火女 無龍 要再re?

超級會易打過高級

佢新活動起碼都1,2個禮拜後先出
你地推咁快到時咪又係無野做

得隻暗短同五符
六十抽都黎

佩服

真點打機 唔係比機打

一係兩角 一係一角一龍or以上 其他重部仲刷就得

打完上級暗迎擊咩箱都唔出就完左

試入真龍關

我都無抽野了 拎哂去開城

博老命先升到隻補3328
之後見到大家用火奶既感覺

btw 究竟d人點上4000戰

你試下升城入面碌野

有陣時有BUG

有邊隻模擬器可以玩, 唔想用咁多iphone電

點解冇人講風弓

雷電 夜神都得

nigga

頭先佢轉過去FEH，一堆五星+角，頂你重課長嚟

再望下依到刷到下年都開唔到個班

理得佢
呢隻就唔應該課 中相同角慘過食屎

有冇人打高級光迎擊?

個暗弓＋暗龍＋不死鳥首抽，
已有巴打接手，
希望你抽中更多五星

你開？

劇情嗰5屬龍
打試煉換完4條突滿之後佢仲有15條比你玩，仲要每條都要嘔料先玩到
有冇人知要多15條嚟做乜?比你突滿幾條???

係
3065518

第一次刷..請問咁樣開唔開得局

唔該巴打

抽唔到風龍配佢，放左係倉

唔夠戰
得七千幾

可以試試

7500已經唔識升了

入唔到

再開一次

首頁不如講一角一龍就開得喇
早玩早享受
淨係升城已經時間差好遠

我願意用隻5*火龍換隻不死鳥

首頁講一角一龍 兩角or以上一問開唔開得係唔會有人回

兩角5*都唔開真係唔知點開

3隻5星人 1張5星卡
冇龍

我好似兩隻5星角 加條暗龍

唔該巴打

3人冇龍冇卡 慢慢玩唔抽野

你放心都得啦
唔會有人追POST

其實劇情送4星龍我覺得都夠...

你要追求好高境界就當我無講過啦下

而家仲刷唔到想要既就去買ac啦 再抽就輸晒進度
遲下d人用晒羽毛想共鬥都有排排

今時今日竟然仲有人會覺得有人會追POST
連登最多CDROM

連登一向玩首抽

有d就擺明曬命
不過玩落去
難既關咪協囉
開頭最緊要係養四隻野推上6500戰力
然後推過主城建築lv

我2人0卡玩到呢家4人2卡1龍咪又係咁玩

1人1卡搭4星龍
最後玩玩下MAIN 4星奶+4星龍
發現首抽浪費晒啲時間

五星火女
五星光龍暗龍
五星護符

唉，都唔知開唔開好

我80抽都係二人一龍
仲要新手包張角都重覆

仲有記住錢唔好亂用

係邊度可以買？

唔好開
引畀其他有需要嘅人

已爆機, 下一隻GAME首抽啦

(仲唔開真係爆機)

TAOBAO 我買完之前課左個198 但係又中風法

5星嗰隻風法幾大力下

用邊先唔亂用？
我鳩升

del保平安

想問吓你地啲三星武器有無升級

睇過一條片5星風法單刷超級風龍

搵唔到。 師兄可比條link黎嗎

我升到4星屬武 不過應該都係過渡武

升到屬性夠用到鍛治上4lv

有冇巴打知

哀左係亂整武器

希望半個月內夠打真龍

3星過渡期

上4星2段

mana都係，長期短缺

隻驚冇得課錢
想衝戰力都唔得

我係呢間買 你自己問價 暗弓+暗龍應該最貴

50抽 都係得首20抽2隻5星

我覺得似係畀你整夠4條突滿
玩純屬隊?
靠估

要多兩日，宜家先150lvl

幾make sense

依隻game都唔會玩純屬隊啦 基本上都係打協力

練唔同屬去剋屬性比較好

7 級
係咪要建設400 level 主城5 級？

想問下巴打們有無gp？成日遇豬隊友

如果真係比你整夠4條突滿
咁官方真係好似好唔想引你抽卡池龍...

已經有隻真龍係人都知屌打卡池
連4星都Expect你突4條...

5星火女 光斧 暗弓 光補
火龍 貞德x2 暗龍 水龍 風龍
都唔知開唔開好

80抽 得一隻5星火短
係咪可以重練了？
已經打到第4章

一開始建議光暗，唔會被勊，最多互勊，啲活動又多光暗關

鍛造唔跟城級，放心

5 星唔係7 級武器屋咩？

光斧加4星斧招技其實都幾正
2招加防輪流出 基本上係常駐

有冇人法國隻驚啲boss係追住奶嚟屌

做完新手任有5星角必中卷？
諗緊課唔課198果個好
利申得貞德起手

冇追post一日 而家吹棒緊邊隻

咩組合最勁？唔需要計錢！

暗迎擊戰 用遠攻就好容易 4個一人一格9射就得。講緊(8200) 最高未夠戰力打。

帝國上級唔想拎個幾張符係咪打中級得

吹緊四星角

每一種最多換2個，4個角既職都換晒

宜家專打終帝個，500銀200金點計都要4-5日先夠，冇張卡冇得打(減50%傷)

搞點晒就可有機贏終極龍

吹緊暗短

如果隻game唔改 遠攻>>>>>>>>近戰
應該暗弓+4星抽個隻暗龍最屈

我都唔知 你可以問下其他巴打意見

火短火刀 水劍水槍 你地會揀邊隻練

今日個風好似okay
暫時仲係光斧加貞德第一

拿認真呀下
我會揀水槍

真心問 爭材料好撚on9

暗短有乜禁撚勁

60抽得2隻5星
尊同貞德
含撚啦垃圾驚

齊晒最勁
唔洗理錢就是但揀個再課到齊pool

喂阿哥
唔中龍暉算贏啦
仲講緊有人60抽冇五星

琴日8591有個火女火龍光斧貞德水槍水龍
開價800 俾人秒左

尊好勁 當犽宿咁玩

搞到我都想賣ac

咁樣四pair 800我都想買

首抽帳?

完美啦

得好少正野

啲五龍咆哮拎黎其實有冇用

屌你老母40抽得1五星
仲要係護符！！！！！！

打真龍一定要帶

主角有冇用？
依家有光斧（貞德），暗短，暗補
用主角，耶魯菲利斯定4星光弓

配隻主線4星龍打落去算

重刷算啦

我六十抽都係咁喇咪又係繼續玩

刷咩鬼d人3星照玩

叫人暗屬首抽,然後唔夠若本打升唔到角棄坑

8200果個真係唔知點打 唔夠輸出

真
三星真愛
升上5星

我120抽啦

有無巴打開房打超級啊?

留唔留石好
而加抽又冇五星
四星又一堆重覆

我都想賣 有個暗弓木弓光奶 光龍水龍
有個火女火龍木法貞德

首抽中公廁火女係咪開得波 唔想再刷首抽

其實有時中5星仲sad

100抽5次5星 4張護符 1隻角色

次次抽高左5星機率 然後比張護符你

求高手指點

有
帝國木
5060176

唔想刷就go

黑龍地獄

勁gay

同你差唔多 我光斧 + 火女 帶呀伯同主角 (解左+10%經)

抽夠100次中護符先開心 啱啱試完

駛唔駛升得咁快d戰力
卡7500

巴打好勁

之前見過一個木法3800戰

差一個

最新吹奏：四星火奶
奶力完全唔輸五星光奶

btw溫馨提示打高級boss快速打晒overdrive要用蓄力

80抽只中一個5星火短 洗唔洗重刷？🙇🏻‍♂️

30抽
3張5星護符0人0龍

頭先見到個4千幾戰補師

巴打有無諗過開GP? 比巴打約戰?

8200 每次過到都係得番十幾秒

終於可以升4LV城

歡迎黎到失落的護符

帝國木超級
9463955

個po會好冷清

係到好難約炮

要約,上黎咪得

巴打點升到咁高? 我想升環

上黎約啦
不過返工了

迎擊D幣有咩用？

農再課

60抽中五星
比隻重覆嘅火短我
屌佢老母臭化閪

課左幾多?

火女=g

唔好講啦

見有巴打4隻5星3隻5星龍已經有10000戰

我都10000戰了,唔課上唔到

超級次次都等好耐

想問下刷首抽係咪要del app再dl?

巴打可以試下去kekeke同台仔約炮

巴打一陣開火龍得唔得?我要打材料

辣殺驚。留名睇巴打挑戰真龍

係咩玩野呀咁難得4隻5* ，一隻角色都冇
照開 課198算

龍果有冇得打?

好

中光斧 光奶你就係天人了

抽中尊 配埋張卡 做犽宿

打龍關

第二個po頭一兩頁有教學

其實係咪得超級多 高級少到

做犽宿係乜黎？

火龍超級
3896547

岩岩見到火女 4千幾戰 等於我半個人總值

不停爆擊

光斧求好友
75267482504
Btw$198個pack/課唔課得過

水槍個樣簡直同水龍一樣

我以為可以不停穿怪

即係boss係龍啲關?定點

強烈建議入左房唔及時準備每秒扣10石

暗弓個子宮要點升,龍族關得三色既

推晒5章咪齊5龍

手殘點到

會窮

隻5星火龍招技好撚慢

火龍超級
3328645

有冇得檢舉哂啲掛機撚

隻game 回體同翼都慢到嘔
唔課金真係等半日先打一轉

得隻火女 開唔開同課唔課5星卷好

auto可唔可以加埋自動打箱

4500石同一張10連卷
得1張5星禮裝

其實要多謝班首抽黨就真，就咁睇隻野應該頂得幾耐，可以慢慢農嚟玩，到佢出真限再一次過

養生驚

我係唔會課
我打完六章依家41 除左刷左一五星角
之後未見過五星人

虛火黎 一個月咩人都冇

巴打心水清

做生意都唔識 小小地地係咁以比隻廢五星
之前搏人課啦

成萬石 夠膽死 自己刷首抽見到個隻之後未見過

火龍超級 差一個
7673714

等超得必得再課算

打多兩場上4 環

最愛養生驚

這不是GBF

100抽必出5星

Lm

你定啦
之後一定會KEEP住出

一夠體同翼升LV就即打 繼續打到冇哂體同翼 大約兩粒鐘開一次

火龍超級
7217032

100抽必出5星符

我唔信

畀你揀兩pair同屬人+龍你會點揀?
光斧+貞德
暗弓+暗龍

有得揀咩 一定係暗弓+暗龍
近戰on99

開多場

頭先唔夠輸出

火龍超級
5776075

我都遇到同樣問題
你試下睇下你set俾fd用果到
係咪仲用緊果張卡 我頭先除左就ok啦

人呢？

好想有弓手

弓手好難用得好

近戰仲難用得好

真係唔明點解無踢人功能 房主踢又好 投票踢又好

一條友掛係到 間房就廢撚左

我一陣開超火龍,希望有巴打助陣

ok

隻驚真係一啲都唔鼓勵玩家幫新手

暗弓＋5星暗龍
光斧＋貞德
二選一應該玩邊個？

比踢人就冇新手了

第一次兩張閃
兩張都係卡 屌
不過一隻係受傷治療 可以比奶用

可惜5*暗唔係40%加攻
4*反而有30%

冇人開新手場又何來新手

大家係咪清空左啲體

火女火龍已經成為棄將？

養生中

有得踢人
咁無課玩家唔洗玩啦
戰力低少少/ 拎住4星角/ 非廚角就踢

長期冇體毛

火女既話配火鳥勁d好似
利申聽呢到d巴講

但係見到掛機真係好

暗弓招儲力同2技成日miss 招2技要儲力+較方向+控距離

暗弓+暗龍
不過一諗到要係咁肝黑龍真係不鳥
用番光斧算

打完活動團體送ge150石
係唔係每次打完都會送？

見到突然風向轉去火奶
但係無不死鳥 但係有回復果張五星卡
升唔升好

30抽終於有閃 仲要兩張
但兩張都係符 你地會點
想del驚了

50個人

呢句真
5龍最鳩煩就係暗

同50個唔同嘅人協,一共2500石

黑龍真係痴撚線
仲有個on9迎擊 近攻點玩 隻boss長企陷阱中間

你張卡好似要用落奶媽角先有效果

得光係特權階層
暗下下都係關卡比人撚

火奶 光奶 暗奶求其搵隻用啦

開得局？

你點解會有咁弱智嘅諗法

個個post都有弱智覺得係無限送

想問下點拎龍柱嫁？
皆因我剩係得條風龍柱...

re

點解我咁傻升隻4星暗補
補得少 輸出仲少

N6 EX1果關點打屌

唔勁咩
光奶火奶之後唔係到佢？

主線宜家淨係比到風柱咋嘛
睇死佢6-10章,火水木光暗咁每章一個

唔開得 del啦
好撚煩 都話左一龍一角就開得
你忡要同屬拎上黎問 係唔係博屌？

全驚最垃圾組合

我都重升緊火奶
2環多一招補最少血嘅人

係度搵人打
街場TROLL到ON9

真心想知邊條智將諗招2技出黎 控得黎隻boss已經飛左去其他位 招技又唔係超高攻

留定1蚊跟機先 比巴接力

招2係用黎上盲比1技特攻架咋

唔打第一地圖個箱就唔會出3個石頭人

人地兩招技都補
暗補二技只加防
四星武技得火水杖會補血
火>光>>>>>暗

最尾都係?
btw 有冇巴打打

招巴打打N6 EX 1 同之後既關
235-5412

你開場我入

出左都係直行姐
第1圖打晒石人以外D怪,谷到條龍BAR 第2圖就易

開左喇巴打
235-5412

所以咪問火奶 插卡先
但初期放左資源落暗奶 陡哂

我想問地區有冇分架？簡香港有冇問題？

boss已經好難上盲 仲要整到招技咁難用

問題係個招爆發攻擊係掉轉控制

佢係咪想考人協調 我協調得黎

boss都走撚左

全世界最垃圾技 絕對係呢招

事但 到時會跟你任地獄帳號

想買個首抽帳 火女+火龍仲買唔買得過？

全世界一個SER

但都屌打近戰

首抽刷左成日
得5星火短劍, 5星英勇王冠護符
夠唔夠做?
唔想再刷...

咁都係得斧係自己中心咁打
弓有LOCK嘅時候儲都叫做會自動瞄落隻怪腳底

我想報失我啲火奶光奶

因為我根本冇

弓LOCK有BUG
有時會射向地圖中心

近戰=WEAK

弓要計埋前後左右

其他對啱方向就係

nigga係咪都係咁?
即係爆發攻擊模式係跟武器?

等高手玩完近戰
又會轉風向
近戰唔係手殘人士玩

全遠攻 咁細怪邊個打

有冇邊張咭片係加防架?
唔要背水一戰系列

闇龍會唔會太難打

痴線個個打超

你地有冇買多隻工匠去起野

買晒

暫時3隻就算
都唔夠料升

刷百幾個光珠慢慢升四個金礦
堆城lv靠佢地

超真係易過上級

4星火奶加不死烏 定5星光奶加不死烏好？

因為少左班TROLL友姐
過幾日又會難返

巴打打咩

4星光法又幾過癮wor
比我呢啲非洲廢人用就arm哂

超級若本

你地開環開出技2之後係升其他人定繼續谷

繼續谷 谷到佢奶漲多

抽返黎既4星龍同打返黎既4星龍,應該點取捨?

用5星龍

唔夠mana

nga d癲佬好似話後期自己肝到上5星果d主線龍最勁

送個隻4星基本上垃圾

得1條5星暗龍,另外3條用咩好?用抽返黎既4星?

超火龍 0832749

另外餵龍食野應該平均餵上去定主要餵5星?5星獎勵係咪多D?

真5龍有雙passive

咁到底有人避到開場技未

抽池入面4星暗短劍招1技又話附加黑暗效果
但抽到後睇技能又無
係未要升先有

光斧同火短劍升邊隻先好
手感好似火短好D 但玩落斧頭蓄力斬又好似好爽

冇毛冇體好痛苦呀

想要體毛

有無人用石回體

自己開場

屌你老味，已經電腦雙開5min刷一場，都係永遠刷唔到5星一角一龍

btw，我留左水男火女 或 水龍火龍acc，有無人要?

暗屬4星短劍果隻gay佬有咩咁勁?
點解咁高ranking

屌再抽十抽 又中返火女

雪藏

忍到新角再抽

same...琴日中火女暗龍開始玩,依家存左5000石,暫時用火女配暗龍都輕鬆打谷到5500戰力

中左張英勇王冠

日廿開得局嗎，抽哂所有石

其實好想試下分開餵

但係龍化時間上升又好OP

有無人知

想要，水男火女

我反而想知你地會唔會每日都all in咁多樣野食比條龍

中左 5 6隻 on9

你個名

一定會...咁平

打幾場d錢返曬黎啦

隻驚多人都做得幾失敗
開場要等十世，想入人場又少毛

我想中其他4星囉

怎樣賣走武器？

比錢分解

拎去做武器肥料好過
賣得勁少錢

送果幾隻4星人邊隻好用
主力用緊火女+5星火龍，唔想再抽
其他位諗緊點放

開得

唔好被佢個名呃到
佢中五六隻唔代表佢冇中其他正嘢

重刷

原來可以食，真係唔知，thx

IPHONE點樣LOGOUT個AC ,比另一部手機登入去玩
試過LOGOUT左但另一部手機登入唔到

玩過白貓有d適應唔番體力制 想練下手勢又唔得
放假冇野做又冇體毛

白虎

佢話我已經連動左,所以另一部機無得連番黎玩

輸左唔扣體 你鐘意點練都得

單人都唔扣架？

全部都係

咦咁可以sl稀有怪

一直都有咁講過不過冇人試

主升補 冇龍化殺唔到

原來可以幾部機共用一個ac

有幾種稀有怪

衣家好多驚都得 但當然無得多重登入

石頭傀儡一次都未殺高

石像果隻硬到打唔入

沒多幾個player一齊龍化真係唔得

我用波菜殺左次

之後寫龍唔知咩已開啟

隱任

刷咗成日 請問雙火劍+光法 / 火劍+水龍
邊一個開始會較好

但地圖又冇多左野

係咪成就

岩岩試左唔得,巴打你得左?

點快速升一條龍到20lv
解個任

點解d人咁多稱號

我想問你地組隊果陣覺唔覺一個叫尤帝爾既老是常出現，其實係咪AI黎

Default 名係 尤帝爾

係
平日部機刷緊fgo
用緊部spare打珠

隻驚抽野仲刺激過CSGO抽刀

正常唔係會唔俾你撞名咩

csgo仲難抽得中

5星龍既好感度最高係幾多?

唔係

全球ser 撞名無所謂
反正個個人ID number 唔一樣

咁都問得出
好真心

有冇巴打刷到雙五星角色送比我？
刷左好多都冇五星

唔係 有D人真係懶得諗而唔改名 我就係呢D人

個個係度話貞德係公廁
我課左6Pack連影都見唔到

6pack 幾錢...

CSGO我都出到刀攞去賭啦

5星火龍 但無5星角是咪重刷?

德仔冇火女咁公廁

e家有兩個ac
1）光斧+兩精德
2）光補+精德+兩5星火龍
邊個好d？ 光補個個好似冇打手咁

光斧

最好重刷
但係唔想煩就可以開

4星火係不死鳥？係就開得

越諗越燥 夠膽死出7條4星暗龍比我

近戰已經衰，仲冇5星龍／不死鳥

上限解放升爆佢

冇暗弓

有無青知打嗰五條龍首歌叫咩名

隻game 樣樣野都要上限解放 課金野仲要抽到先解放到 農到天荒地老

仲有送石好少咁 日任得50石

隻4*龍
鳳凰=朱雀
而佢係奶龍

正式宣佈佢叫朱奶

btw 日本首抽榜朱奶已經壓過哂火龍同貞德成為第一龍

點解去到第二第三章已經難打

搵到了

隻game 近乎所有BGM都係DAOKO唱

實至名歸

6pack

ps4連幾隻驚都買到

我有成10條...

巴打你咩陣容先
我平時比較慢推主線，成日協力打活動拎素材升人先
所以去到打主線果時全部都係可以自動過咁濟
宜家8000戰都仲未完第5章

條氣即刻順返

傭兵大哥同女騎士d個人劇情好好笑

可能因為無升人
打活動升下人先 主要係lv定裝備
戰力升到上去就易打d？

新入坑唔識野 咁樣洗唔洗再刷呀大家

新手入坑 隻game幾好玩
但好少石
Btw 刷左3次 頂唔順 5星nigga直接開左波

不如下次開post果個唔整excel唔分析點先開波都po埋果幾個日本評價網出黎
Btw,所比我就唔會開囉得一隻火男

玩多陣抽埋協力果20抽，
如果都係麻麻而你覺得自己之後都會課既話
不如直接上網買個靚ac好過

想入坑做老屎忽
除左post頭果兩仲有邊隻啱首抽

唔少石啦我覺得
新ac玩左兩日日日都草夠十抽

暫時total 60抽
火女+光奶+暗弓+貞德
同埋3張狗也不屌既5星護符
覺得可以keep住玩

任何五星人物配同屬既龍都值得開佢老母
建議最少雙龍/1龍1角再開

你要知道呢隻game既首抽真係好重要，因為首抽後真係可以6、70抽咩5星都唔出比你架

親身經歷

所以我頭4日都玩緊刷首抽

日日都炒車,跟gun啊

呢個係咩可唔可以比link
之前淨睇ss s a果個

起碼有pair同屬人龍先啦咁

110抽都冇5星
之後10抽火女 但本身練爆火刀男咁滯

我光斧火女開
198抽光斧 10抽中火女兩次

隻龍點先可以變身耐d?
我見人地d龍比起我隻不死鳥耐幾秒咁

我首抽火女 暗龍
之後再中3次火女

龍符好友度

Dllmch

餵佢老母食蘋果

果然係仆街mon大師

巴哈有人講原生4星升到5星
同原生5星既戰力係差唔多
分別係在於個被動

好友度係咪去聖城個度升

點先有

當你夠料升隻4星到5星
你就會抽中隻5星

迎擊食咗我幾次箱

我發現冇一個好友識得裝番d裝備

根本有=冇

佛心驚 成隻都叫我地唔係亂播野

想知龍好友度 係每隻龍獨立計 定綜合計

聽講係被動同瑪那環嘅數值唔同

我裝哂裝備發現冇人加我好友

屌 呢個我都試過要反應下

龍化時間提升個效果 唔係好友度

唔好貼牆打

我都試過 仲要連續2次

彈左出場外真係on99企到完場

過幾日又轉風向

尊果把木劍點樣可以換走佢或者升級?? 1星1級...

未出新角之前我又覺得唔會喎
都有唔少玩家過咗開荒期,萬幾戰都有
即係以目前進度都幾乎玩到盡,所以未更新之前個風向我諗唔會點變

+1
起碼我覺得火鳥top rank唔會咁快變

到底有冇巴打萬三戰

一個禮拜都未到，中級關已經開房無人入，羽毛唔夠用
點搞

玩落去啦 個問題真係on9到唔想答

所以愈早開愈好

我第一日刷已經諗如果冇人打咁點算,即刻是但起手

暗帝王掛左10分鐘鬼影都冇個

THX

d戰力上唔到去，個個去曬高級超級，無人打中級升唔到上去打
限自己總戰力真係好撚反智，佢係唔預有新人後加入咁玩？

岩岩10000ja...

4星雀100/100點

主線keep住打 打到咁上下會有2星武跌
跟主線打 開放鍛造屋 升主城 可以自己整3-5星武

其實夠打,不過冇得用羽毛入去掛機倦d

同你講抽到就好開啦 5星龍辣撚殺

岩岩用20個徽章換咗一條水龍
點解個box唔見有既？

係咪得我一個覺得啲歌唔好聽之餘
仲要唔夾個戰鬥環境

今日台煮刷到個首抽俾我先重新開始，依家6400戰谷唔到上7千乜高級都入唔到，但中級無曬人打唔知點算

新手即有真碧龍 真係好

7000都冇用 要8200起
帝國迎擊戰 中級都冇人打了

其實隻驚共鬥 根本升死一隻角就夠

但唔限戰力佢唔洗賺錢

應該係

幾時轉pick up呀? 手痕想抽 但係驚又中火女/卡

唔up都中火女

火女:嘿 等我變身先

火龍已經算5隻入面最易打最易閃
街場班垃圾用水屬2000戰^都仲可以死到仆街陷家鏟

玩到宜加 70抽到
不死鳥+水龍+風龍+尊 算係咁

角色有得突爆都冇咁嬲

中兩張5星卡好咩
好彩都中火女

Cygame係咁
等送十連

點解唔要火女

2次上等好龍卡黎
治療and+防

抽唔抽埋果1700石好

話說隻驚開服到依家係咪冇維護過

岩岩用光斧去打7000暗龍
另外兩個暗弓同光補一早比人秒左
跟手光弓比人ko埋
我一個打到最後仲差少少唔夠時間
成班遠攻撚

係咪換護符呀?
龍用晶石喎

40石100體
50石 6條毛
良心營運

自膠 原來係符

你想點 今日既風向係遠攻
你段野收返埋

四十一抽
淨係中三次五星

一隻五星水龍
兩件五星裝備

屌你個閪
重刷先

技術差遠近攻都一樣死
Dllm岩岩連打幾場個個開波一分鐘就死
岩岩淨返我同阿伯最後10秒贏，好感動

如果首抽刷到火龍+

係咪無敵啦?

想問下新手任個瑪納結晶點攞

點解好似咁多人有光斧+貞德架
我刷足咁多日只係見過兩次光斧，仲要之後開到40抽都冇貞德

點攞覺醒之露？

50石好多咩 250石先一抽

賣咁d四星

好似百五咋

有排你捱呀細路

有咩係手先

冷靜啲搵塊鏡照下
呢個世界上就係要有我地呢啲非洲人係到
先顯得歐洲人矜貴

第六章有d難拎三冠，d ai真係

咁係咪可以開始玩

唔帶ai咪得

開啦

加油

所以咪話良心

跟住玩到後面少少發現好易死

火女炸

搭單問火男+火龍仲抽唔抽

開啦

得火女就抽啦

尊加火龍就唔抽住都可 怕抽返火女

咩意思

個人覺得隻4*光法好好用
抽到火短 都係主升同控隻4*光法

中左個黑暗即刻all miss 痴線

zoom去場外冇得執箱真係好on9

屌 啱啱又中招

根本打完要開箱呢個設定都係on9既

係咪同場 頭先火8200
定係會同時全ser出事？

唔係 我打暗8200
光斧開技殺boss順手跳埋落街
好似話完場時太近牆就有機會出事

有無人知庭院最多開到幾多隻工人？

得兩隻升建築有排升

5

帝國光個紫色範圍咁撚大點打

試左次完場冇開箱
搵撚笨

個場咁濕9,第一次跟本唔會知個箱係邊,仲要完場陷阱好似會繼續插

屌呢頭講完個頭又中BUG
火8200 又冇開
3羽毛得2粒野
佢老母

you will know

尋晚終於開到個帝國中級，我用暗弓打左場光，咁撚難打既
隻boss會唔會太厚血

光係比較難
紫圈好大

佢老味厚血都算，仲老味咁生卒仔，又補血又範圍技
無奈我暫時剩係練左暗弓迫住打光

其實打其他都得
材料共通
除非你想合張技卡

25000魂

光斧光龍 玩到第6關普通 卡關係咪正常

協力吧

有無人carry帝國10000

啲五龍拎完4隻仲有15隻有咩妙用

玩咗一陣 火龍+火女
唔太鍾意
有無人可以換黑龍+黑弓女

hard 見人2000戰力一隻 全部靠協力打哂6章H

普通關 協力搵唔到人

另外 80抽都係得首抽果2隻 之後連4星都唔中多隻
就連卡都唔中
越玩越灰

自己開場等
個個都係咁
你再遲啲就真係冇人打

4隻突滿一隊同屬囉

我10抽光斧 第30抽中貞德
之後 打哂6章所有活動關 都無
課撚左3000石+5星卷 先得一隻光補
之後再刷埋1H 先至有隻5星水龍

走啦歐洲人

得1隻5星火女係咪ALL IN 曬D資源落去|?瑪納之環都ALL IN 一隻?

咁慘 重唔棄驚

首抽重要性
我直頭係去買 點知抽爛晒

一人一隻

點都要谷其他 唔係總戰力唔夠

7成升1隻
3成升3隻
戰力先高
協力又用得

係電腦玩,咩模擬器最順?

THX~~

光迎擊中級已經冇人打

任務送果D四星龍係咪都照練上去？

你冇更勁既都迫住食架啦

HARD 主線都無人打..

D人開始冇翼 利申40lv keep住40翼+

正常..
我去到45LV先開始要等回體..

火女+火龍比人打到傻…
幾時比我抽中不死鳥

仲未養生到

D體上限咁少..

其實組隊應該係全部同屬定係分開

決定開始升呢個

唔同任唔同啦.

食屎狗

分開 你唔會夠同屬龍

大奶奶

上限多啲好似仲難清到

仲未過無限升lvl輪迴

隻game跟本就似無限體

咩模擬器玩會順d?

去到四十幾LV就唔係咁講..

技能一樣咁奶

我係同人協力玩

點樣升lv快？
應該過關先 定 打活動

打到第五章已經唔夠體

單機既話帶一隻奶一隻最勁既打手好似仲穩
我隻王子次次打boss都秒死咁濟

係囉
大家都係AI 王子唔知咩事好撚易死

光斧其實勁在邊
定係我果隻未成形所以先覺唔勁
見appmedia吹到Tier 0

隻衰仔成上去送又唔識避法陣

直接 SOLO 算..

AI 好垃圾

solo用阿伯好似幾好 有自奶有防buff又打得

4星武1段要成70lvl
食撚左100把垃圾武都未升得爆

咩技自奶?

過左第6章係咪有新野玩?

有hard

唔係有新活動個d咩

有冇人一齊打Hard 主線

帝國迎擊戰

過H 6有咩野出

屌卡撚住左係開房到 之後就搵唔到房

重開囉

Hard得石同覺醒之露

其實我都唔知係壞左定係低lv關冇人打

你冇打帝國咩
武器肥料應該多到冇位食

都有可能
今朝六點幾起身
開咗場帝國超級
等夠三個字先齊人

尋晚整左第一把之後未打

光4星槍阿伯 技一加防同15秒持續回血

殺小怪有攻BUFF
殘血會回血,1任務1次
配貞德40%血
除非手殘/隊友唔補血
否則好難死

我尋晚已經發覺蓄力好撚勁好似mh招大地一擊咁差在唔打隊友
不過未開到後面d環唔知有雙盾

打hard 6 磨到想死

打帝國要靠佢坦隻王
雙防技配王冠符加攻幾好

唔該巴打
但幾時先有果20抽
Btw 岩岩打埋主線第二章
中左貞德 但冇光斧冇乜用

加貞德
加奶
不死身

咁一定係伏
應該刷咩首抽好?

依家首抽應該刷咩好?
火龍+火女係咪伏?

唔係伏 係難用姐
刷到就開啦

新手冇人組隊消唔到毛

7000以前既關隨便打唔使驚
之後想用火女就練熟d先拎出黎
唔係比怪打幾下就死

火女4星武升做回光技嗰邊好唔好

回血*

唔識玩就隻隻都伏

好 補師回血量好似淨睇戰力

打8200 次次有火女都唔知去左邊
得我一個光斧係度打王
遠攻都有幫手
但火女就真係唔見左

主線Hard 開房啲人唔識拎走隻角 兩三個人打都夠做啦

儲左幾多條?

50滿啦

幾時有新角

咁撚lag點玩呀戇鳩

利申iphone7

我淨係清左毛
有2百幾體

尊真係好大力 我心目中第一位

兩補一坦 斬條超級暗龍都係兩分鐘

iphone6s都唔lag wor

同樣IPHONE7 唔LAG喎

第2章好快會有協力教學，到時你同頭50個協力既人，每個會有50石比你，total 2500石

個城擺位永遠凹凹凸凸
好辛苦
又東一忽西忽
冇得放埋一齊
屌你老母好想死

20抽中左5星貞德 係咪玩的
用主角係咪無用

屌返工想AUTO 6000成長之路都打唔嬴

光斧輕鬆1帶3

搭單問有冇IPHONE X的朋友開唔到協力房, 用隨機都無房
只可以靠號碼入人地房?

買佢啲垃圾擺設放滿佢

你打咩關 有時真係會搵唔到

重新裝過隻GAME有幫助

Nigga輕鬆1帶3

公司WIFI BLOCK左連唔到機

點撚解啲隊友明明見到你已經去到打粒龍晶 但係係都要跟埋你過去望住你打粒龍晶..
有時戇鳩到可以四個人一齊行過去 做乜撚

.............
點BLOCK...

佢重刷兩次, 兩次都係拎唔到協力果堆石
錢同成長 關高級佢都話搵唔到
唔知衰邊先慘

迎擊戰打得咁辛苦但成日唔跌寶箱

想問下新手刷首抽刷到 1個5星火短+ 貞德 另一個雙5星火短+4星火龍+ 2張5星卡(1張火短卡 1張補血卡)

呢2個可唔可以起手?

P.S. 起手會打算課金.

firewall掛, 唔知

打完冇箱bug黎 重開game啦

中國式APPS GAME
其實係AI黎

屌 我都係咁 ocd發作

睇住D人仔係咁俾魔法陣炸到飛起

開返d antidepressants過你

望住個3隻跟住我隻光斧企係度
唔識打怪,都唔知做乜

仲要堆怪開晒盾

第一次打成長高級冇金

屌你老母

新手pack?

火女儲氣攻擊都爆到盾 唔洗開子宮環

係 我已經冇角色用 都要重複

198

說好的火女up

終於刷左上8200 9000好似好遠

橙

有冇人打第6章EX1-1 HARD?

單火龍起手, 40抽再中一隻火龍係咩玩法

分開2隻用又得, 合左佢又得

新手pack嗰張好似無up 個個機率一樣

依家首播抽刷到火女＋火龍 開唔開？
定係要刷光斧？

係 不要再說了

抽極都冇龍 最靚果次係一卡一角
係咪隻game 拒絕左我？

100抽無龍

重覆角真係完全冇撚用 又唔係有得突破
辣殺驚

你開定我開? 我想COMPLETE左佢

呢part真係on撚鳩 明明d關長駐既 係都要吹到好似限時活動咁

有得突破又話課長玩晒

冇所謂

我都重覆左火女

同埋我想問下, 入ID入場洗唔洗扣翼架?

佢ex技係要覺醒露水
問題係慘撚過抽一隻突一下
佢有4次可以升 一次12000
我重複3000

佢成個系統最幣仲衰過有角色突破
龍又要上限解放 符又要上限解放
即係兩樣野有五星都冇用 仲要抽多幾十張先夠
仲未計每個屬性又要重新升一次 坑到仆街

森林閃電戰(HARD)
目標全員生還過關
ID 369-0338

D翼一個鐘回一次真係好撚On9

3段武器個屬性唔同角色個屬用唔用到？

Ai又on9
後面d開一定要共局你用石買毛

裝到

你一定冇買每月突破禮包

咁武器個屬性有咩影響？

唔係同屬先開到技咩

勁撚多禮包

依家首抽刷光斧係咪好過火女？

任務禮包一粒，每月禮包又一粒
分分鐘遲下活動肝十碎又合一粒
要抽架咩

跑到過去未有龍 用唔到鳳鳯回血

可以出年佛誕先再開game

同屬有加成

唔知有無人講 之前睇post
話iPhone打機聽唔到歌
但我入Game 用AirPods 點兩下 就聽到

同埋想問 點樣先整到有屬性既武？

果d禮包唔買冇所謂 只係課石送多d野
有錢咪買龍突破 符突到爆都係300定400戰力 中嘅機率又高 唔值課金
最抵就係新手包 7日獎 同每月體力

我課黎都係買每月體力

上限81咁多

幾個鐘炸喎
幾日先起完咪等十世

同禮包連結一樣都係CYGAMES嘛

戰力唔撚識升

光屬升20lv已經要等16定18個鐘

LV太低
武器太廢

其實個系統好有問題, 佢唔想同白貓撞, 整4人主線系統
頭幾關係幾爽, 多個人多對手打
但又無稔過AI on9, 你下下3冠要求唔死戰友
後期主線周街都陷阱, 你控隻人唔踩, d ai電腦就踩哂
根本就變左下下都協力搵人一齊打, 主線又係, 活動又係
有時想單機下玩主線都唔得

冇5星龍

勁多粒金先升到1個LVL

班房主係咪玩鳩我啊
可唔可以唔好再打埋王先嚟走啊屌你老母

非洲人係咁

214體ALL IN 成長之路吧

返工AUTO又打唔嬴

AUTO MISS好多箱嫁

成長之路有箱架咩

所以我淨係會AUTO成長之路

騎士之證點樣先有? 課金包都唔見 想升環都升唔到

呢樣真係on9單機都唔比人玩

係要人唔死 想自己開心下都唔得

你話隊長唔比死就話姐 電腦又弱智唔識避

搞到我要solo

佢後面D關多陷阱到on9
OVER晒

就係咁樣SELL你協力

有幾多個單機係真係會換人打

單人打緊個時 4隻都已經殘血 其實換角色有咩用？

我寧願佢整多多個掣俾我出隊員超必

出技

龍族同技一換人就可以出？

冇追post，想問瑪納點拎快啲？卡左7000戰力

睇你地咁講,拿拿聲用毛打左H5,6章先

課金318
即送十萬!

我會 要回血會轉火女用不死鳥 清兵會轉風法開技

單機打H真係好撚難,唔帶AI 太多怪好易清唔切迫死,變相一定要共先打得
但主線好難搵到人共囉

乜野GOOGLE都停用
入GAME點空白位
玩得

唔限時拎一隻打 不過要磨

前面4章就得,後面一地都陷阱,仲要D怪隻隻都範圍技

請問頭二十抽，火短+光斧+貞德，是否開局
刷咗第四次

RE啦 不過留低個AC比人先

咁有無人要

咪撚開 垃圾Ac送比人都冇人要

我開始懷疑玩緊Gbf....

我幫你要喇唉 再刷啦5隻5星先好開

又要課 我屌

臭雞一隻 SH

幾好J wo

咁我del啦，thanks

其實碌地有咩用 有條友打過黎碌係都會照食傷

紅色 碌 前半係唔食傷
好似係
紫色必中

oh

幾時出太刀MAO

水屬囡囡 一定好撚多水 臭雞

角色招技係跳高發好似紫色都避到

一諗起佢係咁係到lin lin lin 就想捉住佢個頭係咁打 打撚死佢

有冇人主力2500戰都冇

玩左3日幾得2200

我都冇

證明你唔夠肝
體羽都未清0

終於磨完

刷環 刷武器唔係問題

重點係冇體冇毛 啲關好食體

我要

1001